急問，新買既衫洗衣標籤唔明要點洗

應該要點洗？

其實google有洗衣標籤..你當呢到yahoo發問咩

Google下好難咩？

洗唔洗幫你駛埋？

件衫只可以用洗衣機洗
利申：未洗過衫

W打x果個冇
即係乾洗？

頭兩個係唔比機洗，唔比漂
貴既-> 拎出去比人洗
平既-> 手洗